今季好撚悶,得套干物妹好睇

新作無乜特別好睇
暫時都係覺得blend s 有趣少少

續作就三月的獅子啦

如果有妹妹就好了

廢物土間埋 ,一拳中落去

此花亭評價如何

泥鯨點睇

有莓香

血界戰線

血界 泥鯨 同 妖怪公寓 都好睇

仲有寶石、五葉草

干物妹睇左第1集就棄左 個節奏差到

個個都知佢唔係靠動畫食糊出第2季 到底有仲有D咩期待

季經

血界戰線縮左入你老母個西度?